\section{Leyes y normas}
\noindent
\begin{description}
    \item[LOREG] Ley Orgánica de Régimen Electoral General
    \item[ISO-9241] Ergonomic requirements for office work with visual display terminals.
    \item[ISO9126] Software engineering - Product Quality
    \item[RD 1112/2018] Real Decreto sobre accesibilidad de los sitios web y aplicaciones para dispositivos móviles del sector público.
\end{description}